唔想見到手足ge麻煩入黎睇下 可唔可以唔好重覆同樣既錯誤

剛剛睇直播又見到堆手足比人拉 我諗好多人都慶過火屎
慶既原因唔只係因為班黑警
更加係因為其實好多都可以避免
頭先係荃灣, D示威者係咁企

群體人數越大 要移動就越難 班狗越逼近 示威者就越危險
當速龍衝埋黎 我敢講有90%既示威者都唔能夠全速跑走
其他巴打講左幾十次 我唔爭在講多次
唔該留番D位比前線同其他手足走好唔好呀

最後排要清楚見到前排發生咩事
如果你發覺你個位唔係好睇到前面有冇狗衝緊埋黎
唔該搵過第二個位
或者走
以後係前線 見到D人開始企埋一舊
大家幫下手唔好怕醜 叫大家企番個方陣 解釋下個原因
一個都不能少呢個唔係口號 真係要做
最後我屌晒D花生友老母 我地幾百個手足被捕都係你累番黎!!

抗爭已經兩個幾月 要進化 唔好再比班狗放題啦

香港人加油, 光復香港, 時代革命

好累啦真係
有一半人都可以唔使坐臭格架

求下大家幫手推下
勇武已經所剩無幾

推

我自推一百次
1

pish

2

生性啊手足

3

4

5

6

7

8

9

同意

發夢時中後排基本上好難知前線發生緊咩事

Push多d人睇到

其實無乜人上連登
所以要靠你地現場提點
多謝大家先